{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039486",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119339",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "예담밥상 건대점"
    },
    "text": "イェダム食堂建大店\\n\nソウル広津区華陽洞44-68\\n\n約20年の伝統を持つイェダム食卓は、韓国料理を提供するレストランで、営業時間は10:00から22:00までです。 食堂は60席を収容でき、部屋は全部で3室あります。 祝日当日も営業しており、特にボリュームたっぷりのお膳立てと料理一つ一つに盛られた味でお客様に人気を集めています。 イェダムご飯賞ではご飯泥棒のカンジャンケジャンが特に人気のメニューの一つです。 このケジャンは瑞山で1年分を確保しており、テレビ番組でも何度も紹介されています。 また、このレストランは忠清南道唐津市で直接栽培されたヒレ料理を提供しており、お客様に様々な選択肢を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "イェダム食堂建大店はどこにありますか？",
            "answer": "イェダム食堂建大店はソウル広津区華陽洞44-68にあります。"
        },
        {
            "question": "イェダム食堂建大店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "イェダム食堂建大店の営業時間は10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "イェダム食堂建大店は何席ありますか？",
            "answer": "イェダム食堂建大店は60席を収容できます。"
        },
        {
            "question": "イェダム食堂建大店では何の料理が人気ですか？",
            "answer": "イェダム食堂建大店では特にボリュームたっぷりのお膳立てと料理一つ一つに盛られた味で人気を集めています。"
        },
        {
            "question": "イェダム食堂建大店のメニューで特におすすめの料理はありますか？",
            "answer": "イェダムご飯賞ではご飯泥棒のカンジャンケジャンが特に人気のメニューです。"
        },
        {
            "question": "イェダム食堂建大店のカンジャンケジャンはどこで確保されていますか？",
            "answer": "イェダム食堂建大店のカンジャンケジャンは瑞山で1年分を確保しています。"
        },
        {
            "question": "イェダム食堂建大店ではどのようなヒレ料理を提供していますか？",
            "answer": "イェダム食堂建大店では忠清南道唐津市で直接栽培されたヒレ料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "イェダム食堂建大店は祝日当日も営業していますか？",
            "answer": "イェダム食堂建大店は祝日当日も営業しています。"
        },
        {
            "question": "イェダム食堂建大店は何年の伝統を持っていますか？",
            "answer": "イェダム食堂建大店は約20年の伝統を持っています。"
        },
        {
            "question": "イェダム食堂建大店の部屋の数は何室ですか？",
            "answer": "イェダム食堂建大店の部屋は全部で3室あります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 413
    }
}